覺唔覺得公屋仔入HKU，要強制year1 sem1讀返個「上流社會」嘅course?

成個HKU都係邊個邊個董事既仔，邊個邊個主席既女，過緊上流社會既生活
d公屋仔應該要讀返個course，學習下點同上流人士做同學

直頭唔俾入HKU啦

HKU有幾難入啊

Science 同 d 濕鳩科廿拎分入到
咪以為自己人中之龍先得

無錯
我dse得13分
靠住自己努力讀asso爆4入hku
而家咪又是輕鬆吊打班廿幾分嘅垃圾

入HKU就等於上流社會？

真上流就唔留香港啦

應該讀Ive

占中搞到大學生咁暴力

你都on9，公屋妹就食，公屋仔就唔要，正狗公

diu dse13分就唔好咁自豪啦好嗎
見到都尷尬

真上流社會就唔入hku入哈佛耶魯啦

畢業之後,上流社會

咁係讀咩？乜尻都唔講

On9 住下呵 打下波都夠晒啦
上流既咪又係人一個
最多公屋仔唔住性莊書院

我好好奇樓主有幾「上流」

this is not funny

住公屋學咩人讀HKU
中三就出黎紮鐵仲好啦

hku大把公屋仔啦

雖然係最低比率

香港大學只有不足兩成學生住公屋

另一邊廂，嶺南大學取錄清貧學生的比例，屬八大院校中最高，在上學年，每10名嶺大的全日制本地學生，有3.5名是獲發助學金的清貧生。

八大排名愈高窮學生愈少 港大清貧生：跟同學差距一頓飯見端倪

乜乜主席啲女去撚晒英國美國加拿大啦柒頭
你仲以為自己係上流社會?